# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章/00060_魔王城的不好

- 長至於腰際的黑髮，凹凸有致的身體，整齊的五官，那個年齡說是１０多歳也可以（身材凹凸有致才１０多歳，作者是不是搞錯了什麼，還是說我翻譯錯了？原文：凹凸（おうとつ）のある肢體），但是她的年齡是──


## 00000_第一章/00170_セフィーロの入浴

- 「什麼啊？妾身的內衣でもチョロまかしたのか？（瞎猜：妾身的內衣是粉的嗎？）」


## 00000_第一章/00180_噛ませ犬との決闘！

- 「平時團長的話，自作自受那麼，和這麼說，ツバでも付けとけとしか言わないでしょ。（腦補不出來，就是說團長平時會嘲諷）但是這次卻用了回復魔法了不是嗎？。應該是在想什麼吧，一般來說。」


## 00000_第一章/00200_アリステアの正体

- 莉莉絲這樣說著，向這邊回頭，「くすくす」地笑。


## 00000_第一章/00220_サティの独白　††

- 我也是最初，從艾克那裡得到了錢的時候，キョトン（好像是個擬聲詞），就這麼做了。


## 00000_第一章/00240_決戦前夜

- 「首先，第７軍團的第二號人物背叛了。こちらの手の內を知られています（俗語不懂，大概跟顧順章背叛特科一個道理）」


## 00000_第一章/00250_出陣の儀式

- 那麼到了晚上就會變得パサパサ的不好吃。（這個可以翻譯成乾巴巴、硬邦邦的嗎？）
- 把熱水澆到パサパサ的飯上，把水分取回。
- 當然，剛煮好的米飯的獨特感是無法挽回的，但比吃パサパサ的飯還是美味很多倍。


## 00000_第一章/00270_特洛伊的木馬

- 「がっはっは（想像不能的擬聲詞），看見了嗎，這就是本大爺的權力啊」


## 00000_第一章/00280_片目の小鬼ジェイスの死

- 「這是把ユリカリス的根煎後塗上的劇毒的液體。只要有一點接觸的話，一眨眼就可以去另一個世界了。當然，不死族也不例外。」
- 「不，其實，俺はお前を買っているんだ，所以就把難攻不落的阿塞納姆的攻略交給了你。不只是其他的旅團長，お前も仲間に加えるよう、『とあるお方』に具申したくらいなんだぜ？（沒弄懂這句在說什麼就发原文了）」
- 古典的惡役，也是嚙ませ犬的台詞。
- 如果是狗科的魔物和魔族的話一定會很適合嚙ませ犬般的台詞，通過尾巴的形狀就能知道那傢伙的真心。


## 00000_第一章/00290_黒幕の正体

- 這樣說，就像往常一樣，「にやり」的笑。


## 00000_第一章/00300_魔王の怒り

- 「第７軍團長賽菲羅、以及其部下、不死旅團長艾克、參上、つかまつりました（不知道這麼翻才合適，莫非是見過魔王大人的意思？）」
